懷疑我屋企有鬼 好恐怖。。。。

成屋都窮鬼

唔怪得你死得咁慘
係抵死呀

未死 但就死